(幫港出聲) 雷鼎鳴：內地朋友「叫雞」都可手機付款, 生活方便過香港

雷鼎鳴稱不會「支爆」：內地叫雞都可手機付款 生活方便過香港

建立時間 (HKT): 1106 16:45

朱永倫攝

香港科技大學經濟系前系主任及榮休教授雷鼎鳴今日出席以「國家與香港」為題的研討會指，香港部分人認為國家經濟會冧，支持港獨，有人甚至以「支爆」形容國家面臨的危機，但他認為內地經濟不會爆煲。

雷鼎鳴指，在內地捐錢給乞丐、「叫雞」也可以透過手機付款，來說明內地生活十分方便，遠超香港，「有事實擺喺度，你就算冇掌握數據，你走去大陸行吓啦，你點見到（經濟）有咩會冧，科技上面嘅進步，學術論文嘅增長，大陸生活程度方便過香港，你畀錢乞兒，都可以攞部手機出嚟照一照，我識得朋友叫雞（召妓）嘅，佢話叫雞都可以拎部手機出嚟照，香港呢啲嘢仲未做得到」。

朋友

你朋友，即係你

心照啦

所以d 資料咪比人攞曬囉 .
仆街, 到時中共要搶你錢, 襟個制就搞掂

天地有正氣

用支那寶一照 乜都睇穿晒

美帝全球最強 + 科技第一, 都可以有 financial meltdown 啦

奶共教授發明「叫雞指標」測經濟都算本世紀最大笑話

有無英文文章會報? 比鬼佬笑下都好

教授做乜自爆

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

極右派政治家：關愛座底已起, 電話號碼流出

建議D wade幫佢做research大家咁合拍
兩師徒齊撰支付寶叫雞成效論文

成日屌青年唔守法但用犯法例子話支那先進係想點撚樣

都唔講咁做法同送自己痛腳比共匪無分別

成日吹人地生活方式咁先進呢班友點解唔移居支那唔好再番黎???

邊有人會拎乞衣叫雞做比喻

咁咪好多十一哥囉

雷鼎鳴唔好人講佢又講

佢係咪親自識過先? 唔好鳩UP hear say啦！

拍片放上YOUTUBE直播點樣叫雞用支那寶法？

有晒電子record, 咪即係留證據比人拉？我就唔信啦

雷鼎鳴拍片啦

會有好多個湯java 一生為共奴

唔怪得咁多人奶共奶到雪雪聲啦

叫雞叫到俾人捉痛腳咪依D

叫雞唔用現錢用支那寶 搏留痕跡咩屌

叫雞用支付寶
即係話俾國安聽幾時邊到嫖妓
羅湖出入境直接拉人屈錢
ip都唔使check

老實講,我真係唔明係銀包拎錢出黎有幾唔方便
你係褲袋拎部電話出黎,開apps,load會唔會仲慢左

自爆大陸叫雞

但我支持叫雞用支付寶係好事
方便公安掃黃拉人

雷鼎鳴稱佔中蒸發3500億

D數計到錯撚晒都唔係第一次

你吹無支爆就啱喇

算唔算間接承認

講到好有經驗咁

湯渣啲friend

經濟學係一門講求實踐驗證嘅科學

教授咁講得實係試過先講

話唔定教授就係咁懶新潮

衰左喺老共手上

雞蟲

手機比錢乞丐？咪證明佢哋係開緊工囉
多論文？假架啲文
手機叫雞？香港咪有141囉 比差佬冚咋嘛
條廢老真係完撚全冇料到

乞衣都有智能電話

支那叫雞犯法喎， 有心捉實入到罪， 平時現場先拉到人， 用支那寶找數留證據咁戇鳩， 行政拘留十幾日

叫雞用支那寶 連香港班傻鳩中坑都嫌你戇鳩喇呀教授

咩人會戇鳩到會用叫雞黎做例子撐某件產品 ?

用支那宝俾錢隻雞？隻雞點報稅？
報嗰啲收入係肉金呀？

141用八達通
支付宝

奶共啲人無個正常

堂堂一個大學教授, 公開講包膠真係成何體統....

痴線，咁咪有痛腳留低囉，將來就被人用黎要脅做扯線公仔，全程載面具用現金先穩陣，驚你房入面有鏡頭添

其實講到無現金可靠到咁嘅程度，即係直線承認銀紙唔可信？